如果進化論係正確，點解男人仲會有乳頭

定係男人既乳頭係幾萬年既進化過程中有著不為人知嘅秘密

比女奶lin用

基佬的逃生門

又一隻青頭毒撚